【求橫批】七百萬人坐困愁城無罩缺米，兩千多人滯留武漢朝不保夕

橫批：
柒婆禍港

多難J乾！！！

橫批武漢肺炎會唔會好啲？

一國兩制

樓主個好啲

武漢肺炎呢個橫批太闊

上下兩聯既始作俑者係淋奠唔係肺炎

二千多人自作孽
只係返去屬於佢自己既地方

係囉，呢2千條友死晒都唔應該入柒婆數